又有個死蠢跌咗銀包。。。

是咁的， 有個笨蛋 跌咗銀包。 詳情如下：

昨日（16/3）6點半左右係中環至尖沙咀的天星小輪上跌咗一個啡色男裝銀包，內有身份証、八達通、恆生信用卡及提款卡，仲有幾張有紀念價值的相片，不捨得遺失

希望咁多位巴絲打可以幫小弟留意下
而且個銀包小弟用咗好多年，好有感情
如有好心人執到，麻煩tg小弟()或者交去差館，小弟真係感激不盡

尖東又蝗又蝻，搵到都算奇蹟

銀包入面居然無錢

仲要係晚上先跌咗，機會渺茫

搵返應該已經沒咗...

謝推post

推一推

push